大家有無試過打喊露會噴口水

認真一問

有，所以要掩口

真係會，佢唔同黑痴咁噴射，係靜靜雞咁噴兩三滴

係

冇 但會流眼淚

試過搭巴士一打 成灘飛出嚟

仲要係好細果好細點但又好密集